msgid "Languages"
msgstr "语言"

msgid "Home"
msgstr "主页"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "Username"
msgstr "用户名字"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Reset Password"
msgstr "更改密码"

msgid "New Password"
msgstr "新密码"

msgid "Accept"
msgstr "接受"

msgid "Reject"
msgstr "不接受"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Goods Analysis"
msgstr "貨品分析"

msgid "Checking"
msgstr "核對"

msgid "Major"
msgstr "嚴重程度"

msgid "Minor"
msgstr "輕微程度"

msgid "Remark"
msgstr "備註"

msgid "P.O Qty"
msgstr "訂單數量"

msgid "Major AQL"
msgstr "嚴重程度AQL值"

msgid "Minor AQL"
msgstr "輕微程度AQL值"

msgid "Style"
msgstr "款式"

msgid "Sample Size"
msgstr "樣本数量"

msgid "P.O"
msgstr "采购单号"

msgid "P.O No"
msgstr "采购单号"

msgid "Purchase Order"
msgstr "采购订单"

msgid "Order quantity"
msgstr "订单数量"

msgid "Please be patient waiting and upload image"
msgstr "請耐心等待,我们正在上传您的图片"

msgid "Select Inspection Report"
msgstr "相关查货报告"

msgid "Inspection Report"
msgstr "查货报告"

msgid "Inspected"
msgstr "检查信息"

msgid "Quality Inspected"
msgstr "品質檢驗數量"

msgid "Inspected Qty"
msgstr "已檢驗數量"

msgid "Inspector"
msgstr "檢測員"

msgid "Staff"
msgstr "人事"

msgid "Factory"
msgstr "生产工厂"

msgid "Action"
msgstr "选项"

msgid "Inspection Information"
msgstr "查货信息"

msgid "Actual quantity"
msgstr "实际数量"

msgid "Apparel"
msgstr "款式"

msgid "Ship date"
msgstr "走货日期"

msgid "Style number of client"
msgstr "客人款号"

msgid "Style Number"
msgstr "款号"

msgid "Rate of progress"
msgstr "生产进度"

msgid "Cutting"
msgstr "裁床"

msgid "Sewing"
msgstr "缝制"

msgid "Buttoning"
msgstr "钉钮"

msgid "Ironing"
msgstr "烫衣"

msgid "Packing"
msgstr "包装"

msgid "NEXT"
msgstr "下一页"

msgid "Previous"
msgstr "上一页"

msgid "Carton Audit"
msgstr "开箱检查"

msgid "Carton"
msgstr "装箱"

msgid "Carton Checked"
msgstr "已查箱子"

msgid "Total Carton"
msgstr "装箱数量"

msgid "Carton Audit Status"
msgstr "开箱检查状态"

msgid "Inspection"
msgstr "查货"

msgid "Inspection Status"
msgstr "查货情况"

msgid "Profile"
msgstr "用户配置"

msgid "Pass"
msgstr "通过"

msgid "Fail"
msgstr "不通过"

msgid "Ins Time"
msgstr "查货时间"

msgid "Ins Qty"
msgstr "查货数量"

msgid "Inspect Qty"
msgstr "查货数量"

msgid "Inspect P.O"
msgstr "查货"

msgid "Complete Report"
msgstr "已完成"

msgid "Result"
msgstr "结果"

msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Total Defect"
msgstr "缺陷衣物总数量"

msgid "Factory style no"
msgstr "工厂款号"
msgid "Customer"
msgstr "客户名称"

msgid "Actual Inspection"
msgstr "实际检查"

msgid "Accept / Reject Point"
msgstr "接受/不接受数量"

msgid "Sample Code"
msgstr "样版代码"

msgid "Inspection Result"
msgstr "检查结果"

msgid "P.O Status"
msgstr "采购单状态"

msgid "Purchase Order Information"
msgstr "采购单"

msgid "Sample Item Status"
msgstr "版衫状态"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Option"
msgstr "选项"

msgid "Carton Audit Form"
msgstr "开箱检查登记表"

msgid "Current Inspect Item"
msgstr "现行检查项目"

msgid "Reason"
msgstr "理由"

msgid "Defect Minor"
msgstr "轻微疵点"

msgid "Defect Major"
msgstr "严重疵点"

msgid "Carton Number"
msgstr "箱号"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Add"
msgstr "增加"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Buyer's Name"
msgstr "客户名称"

msgid "Add New Style"
msgstr "增加新款式"

msgid "#GMT In Ctn"
msgstr "每箱成衣数量"

msgid "Buyer"
msgstr "客户"

msgid "active"
msgstr "活跃"

msgid "Update"
msgstr "更改"

msgid "Remove"
msgstr "删除"

msgid "Hold"
msgstr "等待回复"

msgid "Capture"
msgstr "相机、上传图片"

msgid "Black"
msgstr "黑色"

msgid "Red"
msgstr "红色"

msgid "Undo"
msgstr "前滚"

msgid "Redo"
msgstr "回退"

msgid "Rotate"
msgstr "回转"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Image Capture & Upload"
msgstr "上传图片"

msgid "Save"
msgstr "储存"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Information"
msgstr "资讯"

msgid "Processing"
msgstr "进行中"

msgid "Waiting Inspect"
msgstr "等待检查"

msgid "Item Defect"
msgstr "疵点"

msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "Buyer Inspection"
msgstr "客户查货条件"

msgid "Item Detail"
msgstr "瑕疵点"

msgid "Start"
msgstr "开始"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "Inspected status"
msgstr "查货结果"

msgid "Inspection Quantity from Carton Number"
msgstr "箱号查货量"

msgid "INS Status"
msgstr "提交结果"

msgid "Change Language"
msgstr "语言"

msgid "Please select your reject reason."
msgstr "请选择您找到的瑕疵点，谢谢！"

msgid "Notice"
msgstr "注意"
msgid "Are you sure you want to Accept this carton audit ?"
msgstr "你确定接受这一箱吗？"

msgid "Are you sure you want to Reject this carton audit ?"
msgstr "你确定不能接受这一箱吗？"

msgid "Confirm"
msgstr "确定"

msgid "Number of Defect"
msgstr "疵点的数量"

msgid "Summary"
msgstr "摘要"

msgid "G.W"
msgstr "总重量"
msgid "Gross Weight"
msgstr "总重量"

msgid "N.W"
msgstr "净重"
msgid "Net Weight"
msgstr "净重"

msgid "Add New Staff"
msgstr "增加新同事"

msgid "Name"
msgstr "名字"

msgid "Gender"
msgstr "性別"

msgid "Role"
msgstr "角色"
msgid "Last Login"
msgstr "最後一次登錄"
msgid "Staff Management"
msgstr "人事"

msgid "Login Name"
msgstr "用戶名字"

msgid "Staff Name"
msgstr "同事名字"

msgid "Male"
msgstr "男性"
msgid "Female"
msgstr "女性"

msgid "Reset"
msgstr "重置"
msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Resign"
msgstr "離職"

msgid "Active"
msgstr "活躍"

msgid "Are you sure?"
msgstr "你確定嗎？"

msgid "Update Now"
msgstr "更新"

msgid "Reset Password"
msgstr "重置密碼"

msgid "Back to Home"
msgstr "返回主页"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "We detect your ip {0} from {1}"
msgstr "我们检测您的 IP 是 {0} 并来自{1} "

msgid "Current Module version is beta. Support Country Cambodia only. Thank you!"
msgstr "您所在的区域使用暂时无法使用，请您耐心等候我们公布。谢谢合作"

msgid "Saved Record"
msgstr "保存記錄"

msgid "Loading"
msgstr "正在努力载入当中"

msgid "Defect Report"
msgstr "疵点报告"

msgid "C.A Checked"
msgstr "已经开箱检查"

msgid "C.A Graph"
msgstr "开箱检查视图"

msgid "Total Major / Minor Defect"
msgstr "总共计疵点"

msgid "Reference"
msgstr "参考指标"

msgid "Available"
msgstr "还没检查"

msgid "Inpector By"
msgstr "检查人员"

msgid "Total Defect Type"
msgstr "疵点种类"

msgid "Defect Type"
msgstr "疵点种类"

msgid "Defect"
msgstr "疵点"

msgid "ctn"
msgstr "箱"

msgid "Carton"
msgstr "箱"

msgid "Point"
msgstr "数量"

msgid "Choose Report"
msgstr "选择报告"

msgid "No records available"
msgstr "没有任何记录"

msgid "Avg"
msgstr "平均值"

msgid "Appearance"
msgstr "呈现"

msgid "Measurement"
msgstr "测量测度"

msgid "Construction"
msgstr "结构"

msgid "Percentage"
msgstr "巴仙率"

msgid "Daily Reject Level"
msgstr "当天开箱检查不能接受值"

msgid "Daily Inspected Carton"
msgstr "当天开箱检查"

msgid "Overall Reject Level"
msgstr "平均开箱检查不能接受值"

msgid "Reports"
msgstr "报告"

msgid "Create New Issue"
msgstr "创建新的课题"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "none"
msgstr "沒有"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Add More Field"
msgstr "添加更多字段"

msgid "Add More Informations"
msgstr "添加更多信息"

msgid "Title"
msgstr "標題"

msgid "English"
msgstr "英語"

msgid "List of Process"
msgstr "進程清單"

msgid "List of All Informations"
msgstr "所有信息列表"

msgid "Add Process"
msgstr "添加流程"

msgid "Export File Excel"
msgstr "導出文件Excel"

msgid "Date Create&Update"
msgstr "日期創建和更新"

msgid "SubSub Process"
msgstr "子流程"

msgid "Sub Process"
msgstr "子過程"

msgid "Main Process"
msgstr "主要流程"

msgid "No"
msgstr "數字"

msgid "Information of Process"
msgstr "流程信息"

msgid "next"
msgstr "下一個"

msgid "previous"
msgstr "以前"

msgid "first"
msgstr "第一"

msgid "Page"
msgstr "頁"

msgid "showing"
msgstr "展示"

msgid "record(s) out of"
msgstr "記錄"

msgid "total"
msgstr "總"

msgid "last"
msgstr "持續"

msgid "of "
msgstr "的"

msgid "Khmer"
msgstr "高棉"

msgid "Chinese"
msgstr "中文"

msgid "Tools"
msgstr "工具"

msgid "Subjects"
msgstr "主題"

msgid "Staffs"
msgstr "員工"

msgid "Process"
msgstr "處理"

msgid "Chinese"
msgstr "中文"

msgid "Change Language"
msgstr "中文"

msgid "Input Tool"
msgstr "輸入工具"

msgid "Choose Staff"
msgstr "選擇員工"

msgid "Input Subject"
msgstr "輸入主題"

msgid "Change Language"
msgstr "中文"